優秀人才入境計劃-依此計劃成為香港居民的知名人物

依此計劃成為香港居民的知名人物
華人
陳佳峰
廖昌永
章子怡 [2]
胡軍 [3]
張萍
孫玥
李寧
梁文沖
湯唯 [4]
周迅
周蜜
劉璇
黃曉明
張敬軒
王晨
張靜初
李冰冰
秦海璐
齊佳
孫儷
趙薇
郎朗
張晉
楊冪
吳依琳
李雲迪
陳忱 (作家)
鄧超
林曉輝